
                      Una sola palabra para esa pelicula ....MAAAAAAALA 
Acabo de perder una hora de mi precioso tiempo viendo esto? 
Donde a quedado el buen cine de terror
Deberian denunciar a los creadores de esta pelicula por fraude  jajajaj
        
            